\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{times}
\usepackage[style=science]{biblatex}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm,marginparwidth=1.25cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{setspace}
\usepackage{caption}
\usepackage{float}
\usepackage{fancyhdr} %Pour les hauts-de-pages et bas-de-pages

\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\raisebox{-0.5\height}{\includegraphics[width=1cm]{logoUCA.jpg}}}
\fancyhead[C]{\textbf{L'antimatière : Danger ou ressource énergétique}}
\fancyhead[R]{Anglade, Bonnard, Barraux}
\fancyfoot[C]{\thepage}
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{28pt}

\titleformat{\subsection}[block]{\hspace{1cm}}{\bf{\thesubsection}}{1em}{\bf{}}

\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}.}
\renewcommand{\thesubsection}{\Roman{section}.\arabic{subsection}.}

\DeclareCaptionFormat{custom}
{%
\color{blue}\textbf{#1#2}\textit{\small #3}

}
\captionsetup{format=custom}

\title{L'antimatière: Danger ou ressource énergétique}
\date{\today}
\author{Anglade Nicolas, Bonnard Mathis, Barraux Arthur}

\addbibresource{bibliographie.bib}
\BiblatexSplitbibDefernumbersWarningOff
\graphicspath{ {figures/} }

\begin{document}

\setstretch{1.2}


\clearpage\maketitle
\thispagestyle{empty}

\tableofcontents

\newpage

\pagenumbering{arabic}

\vspace{50pt}

\section*{Résumé}~\label{sec:resume}
\addcontentsline{toc}{section}{Résumé}

\input{resume}

\section{Introduction}~\label{sec:introduction}

\begin{multicols}{2}
\input{introduction}
\end{multicols}

\section{Comment produire de l'antimatière ?}

\begin{multicols}{2}

\input{definition.tex}

\end{multicols}

\section{Pourquoi nous intéressons-nous à l'antimatière ?}

\begin{multicols}{2}

\input{utilisations.tex}

\end{multicols}

\section{Quelles sont les limitations de l'antimatière ?}

\begin{multicols}{2}

\input{limitations.tex}

\end{multicols}

\section{Conclusion}

\input{conclusion.tex}

\newpage
\pagestyle{empty}
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliographie}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Références}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Figures}
\printbibliography[notkeyword={figure}, title={Références}]
\printbibliography[keyword={figure}, title={Figures}]


\end{document}
